全香港記者都應該去BBC交流進修！！！

監警會係冇牙老虎唔問
中信災難唔問
記你老母都問兩次浪費時間
自以為可以落到佢面

用字唔夠辛辣問題唔夠尖銳
行家各自問完全唔聽其他人問咗乜
問問題水蛇春咁長失晒焦

最撚戇鳩係Now
問佢喊幾多次同點解喊

BBC係外媒一條問題就問冇回應香港人訴求
香港記者真係去BBC取下經先啦

東張西望式發問

Now男版吳幸美

now tv 條問題on9程度直逼琴晚有個記者問警方點count 人數一樣

是但搵個連登仔去問仲好過班記者

問點解解讀記你老母果個記者邊個台？

Email去now投訴啦

你宜家心情係點呀

Standard

Now一問完，即刻屌咗出黎

好似唔係

問烈士果個問題方向正確
但用字完全唔夠辣
應該要用「以死控訴香港政府」
而唔係士講有人死咗就算
對唔對得住烈士

有冇喊同喊幾多次真係點先諗到出黎

全部既問題都差唔多一樣

究竟點解會問得出佢有無喊
邊個想知

應該接住上一個發問
迫到佢正面回應為止

有無人講返BBC問左d咩 ？ miss左

問咩問題都一樣 佢唔鍾意會當冇聽過

CBS 記者即係呢個，駐亞洲記者 Ramy Inocencio （英若明）

CBS News Ramy Inocencio: Your inability to say the word 'retract' to me, this is distrust in Hong Kong society. Critics have said you are a 'habitual liar', you have to cry to make people believe in you. To every people, this is devastating to hear. What do you think?

喊幾多次個下真係屌左出聲

好似係港台

記者要再培訓 個個問到勁長又唔到肉

香港無乜資深記者。跑街既基本上大學畢業出黎無耐。經濟應對已經輸哂。跑幾年都去大公司揾真銀

大佬呀
記者會係你地記者表現時間
日後亦都會成為史實
問到佢詞窮理屈，之後社會各界先有理由做野
個個都咁低水平文宣輿論組點有彈藥呀

勺你老味你唔撚問埋林鄭呢排有冇做愛黎調劑心情？

有線

林太你同老公有冇行房呀？
有冇心機扑野呀？

真，人地問得精簡好多
有時你四五條咁問係模糊左個焦點

問得好正

【監警十年】香港公安當監警會耳邊風！十年來接受率0%

開之前咁得閒影紙巾CLS，不如同啲行家夾吓點問喇
明撚知一人兩題都唔撚珍惜，真心屌

推

影完紙巾點知佢一滴眼淚都冇流

香港d記者做慣左狗仔隊
淨係識問d藝人垃圾問題

張開西望

完全係問Emma stone嗰個記者嘅水平

情願你問一條到肉嘅
都唔好問咁多條咁冗長嘅啦 唔識講重點

林太你呢幾日有冇心煩失眠潮熱呀？
老公有冇買太太口服液俾你？
買咗幾多呀？

我覺得問有無喊係想睇下個source準唔準？

立場新聞？

好似係Metro

唔好屌鳩記者啦一陣割蓆就唔好

做得記者請多加思考 機會珍惜
唔係問佢點解咁做 諗下佢朝有機會答乜先好問
明知佢答返一鳩樣既野玩鳩大家既 個d就咪問啦
深度呀深度
以為大家同樣語言了解會深d
點知外界傳媒問得更加心水清 更加貼切
希望真係要多加思考同反省
而唔係一味空曠發問

仲要問喊咗幾多次

agger
外國好多記者跑幾十年
唉

BBC真係好撚屈

其實一人一條比較好
屌佢老母 條仆街林病簡黎答

人工低到咁

有識之士都唔入行

唔該你地惡補下

重申一次
各自爬山絕不割蓆
但睇幾日記者會真係覺得香港記者係有不足
睇到個人都燥

立場新聞都唔錯

好似有分 影相就淨係影相

𠴱日佢食咗胡椒噴霧/水劑/催淚彈都應該辣興咗佢
Respect Ramy

記者朋友 麻煩你問問題前
寫一寫出黎 proof read下先問
同埋留意下行家問乜再保充please

唔好分化傳媒同市民

補充*

記者都有水平之分
有料既唔係要去BBC交流進修 而係直接入BBC做記者吧

不過各自問其實係咪行規只可以用自己問既內容出街?

記者朋友 麻煩你問問題前

寫一寫出黎 proof read下先問

同埋留意下行家問乜再補充please

5毛唔好再分化傳媒同市民

仲有釋放義士訴求

印度口音問點計34萬

林鄭都答左好多次
唔撤回係因為
要等釋除市民疑慮先可以重啟二讀
點解無人識轉彎問
佢係咪姐係覺得可以釋除到市民疑慮

想問尾三問一大堆問題個個記者係邊間？有水準但聽唔到係邊間。尾二兩個記者真係好垃圾

點睇記你老母

讀書唔垃圾 點做記者

一係問佢
葉劉曾因強推23條引咎落台 你本人撫心自問 覺唔覺佢係一個負責任嘅女人

屌你老母

其實唔係唔識問 ig story班港女都諗到嘅問題 其實記者唔會諗唔到 只係都預左佢咩都射 大家都鳩問算

其實成個記者會D料應該都可以用
因為係個公開場合
記者只係報導現場問題同回答
係唔知香港記者做乜鳩一問問幾條問到自己口乾又冇氣
唔係問得多就多功課交架

佢第一次講話冇機構投訴警察就要即刻問話個機制冇用點投訴啦

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入去睇下

再分享

我相信大家缺一不可

台灣記者咁

Now問林鄭有無喊過 喊咗幾多次

重點應該係777咩都唔答而唔係問個位

依家冇人話要分化
想成個抗爭運動進步就係要指出各界嘅不足之處

點問佢都係答非所問架啦

push

香港記者做得好要讚 e.g.立場，有線
差嘅真係唔該反省下 由其係最尾兩個
明知last chance都係到曬quota

停止分化。分工合作，各自努力。團結。不指責 、 不篤灰、不割席 。
Be Water， 只要真心做實事，戰線和方法可以有很多。香港人一起同行。

唔好意思阻住大家
三POST齊推
telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！

根本義士就係condom

三POST齊推
[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

聽完屌咗出黎，佢一定係鬼

香港做新聞都自閹
驚比人秋後算帳，無左一半功力

平時post又識抄 連登啲問題又唔識抄

豬肉加價
東方: 有咩感受吖?
會唔會唔買吖?

多撚尻餘 一來無人想知 二來答咗都冇咩特別

對住柒婆問乜都一撚樣廢up遊花園hea答大家繼續上山喇

好似睇緊娛樂新聞咁
啲問題廢到

記者朋友
下次試下同行家合作
一人問一條重量級問題
唔好比高官遊花園
謝

娛樂記者搵花邊新聞
唔想知邊個屌佢老味同喊幾多次

係囉
真心連登有幾條問得好過班記者
可能集體智慧掛

頭果2題佢實射波俾班制服暴徒

不過真心唔好屌啦，今次班記者已經做左好多了

又唔係屌嘅 不過真係要反省下點解問唔到入肉

Ks問咩林鄭都諗好點答

[唔好分化] 唔好忘記612記者幫過我地!

香港唔係無尖銳嘅記者
不過去哂做娛記啫

呢個po啲態度好明顯唔係善意指出不足之處啦

大家都係躁底想佢地做好啲先語氣差啲姐

32:58
BBC問問題既時間
撳條link去youtube web版唔使較時間

垃圾NOW!!! 浪費提問quota 你老母你唔問佢比佢老公內射左幾多次先大肚生左兩隻畜生呀笨?

其實....
好多時想維穩就專登搵d 港豬級記者去做

香港記者問問題既方式我覺得似想透過條問題串佢本人 務求可以窒到佢
而bbc就係想透過件事黎串佢 又問到佢想問既野

簡單黎講 香港記者諗問題太表面 又想攞彩
bbc就做到一箭雙鵰既效果

tvb 反而到肉問問責係咪名存實亡

真係好低水平

所有傳媒都已經轉了中資及友好老細。現在香港岌岌可危，好在七婆無間道犧牲身自己團結香港🇭🇰大家記得只支持為我們發聲的報紙和網上平台

應該直接問有冇大陸人員

係邊個指使要殺人!

有冇可能有屬於連登自己嘅記者？

根本問題係冇人代表到連登嘅聲音

屌佢老母

係唔錯 但太長太多條

香港記者應該要合作
係門口大家諗定一日一條針對性問題

如果777 回避，下個就問返上一題＋自己果題

蠢撚到咁都可以做記者
我都轉行算

佢喊關我撚事？我地為香港喊有冇人會理？

有人問佢點修補關係先好笑，比位777加分

西方啲記者真係唔會同你客氣

咪攪d記者，大家都係同路人，依家賊過興兵冇咩用，諗下點部署620同621好過la

一流羞辱, 英文修為越高傷害越大

叻既都去做律師醫生啦，市場太細

第一個字就係"你既無能", 真係好撚狂

香港記者可否爭氣啲/ 做下準備先

問題唔尖銳唔到肉，發問嗰陣又驚死蝕底咁

一口氣問幾個問題，對方自然可以揀嚟答/扮聽唔到你問乜

結果浪費寶貴發問機會

香港記者水凖屬第三世界

有時覺得係記者間接令到回覆似播帶
人地問完又問同一樣野幾次
希望記者朋友可以問得再毒d, 少少引導性係必須的

外國大報D記者真係好撚勁, 暗串, 明屌乜都齊

問問題同答問題嗰個一9樣. 講嚟講去都唔到題

但立場新聞幾好

今次反而tbb仲問得好過其他港媒

最尾問題果個記者係邊間媒體

取乜經都無用，人地做左咁多年公僕，咩記者咩問題未遇過，由頭到尾都無正面回覆過任何問題，個龍門搬黎搬去，聽到頭都暈埋，搞咁大場龍鳳原來又係得個吉

無錯, 其實真係應該咁問
你道歉係未代表你無能?
你將問題交俾警方, 係未證明自己不負責任?
你唔主動話撤回, 係未即係代表你懦弱?
你唔慰問示威者, 甚至將陳同佳引渡時間再推遲, 係未即係代表你冷血?

記者心聲：我入撚到BBC使撚喺香港做咩，我人工低過送汽水

唔好再diu 記者喇
而家要槍口一致對外

記者朋友， 希望你地睇到依個post唔會覺得委屈
連登仔係恨鐵不成鋼呀
兄弟爬山， 各自努力， 一同進步，一齊加油

香港傳媒被中共收買到無人睇
點會有叻人入去

慣咗對住689 同堆建制派
問兩問就出醜
柒婆兜多兩個圈 班記者就企咗喺度

BBC 路透果d都問得好入肉

問題唔到肉佢繼續兜 亦冇人屌佢游花園
繼續盲目咁問長問題覺得有一日佢會答

人地bbc係鬼佬媒體，最多做返美國生意，佢大可以徹出香港，無包袱
但香港既有線港台now就有咁既包袱，今天留一線，他朝好相見

香港記者人工剪到痺
質素係差d

賤*

根本有二百萬人行出黎撐記者, 你地問得再尖酸刻薄D 好唔好??

做記者前，Check下智商自己岩唔岩做

我反而覺得佢地overprepared，一早就draft 左四五條問題，去到就問
不過，有時可能留心聽佢講野有咩破綻／自相矛盾仲好
例如佢答監警會，可以即時追問監警會有咩權限處理咁大既問題
又例如佢問要修補撕裂，可以問佢有咩具體承諾，例如承諾唔檢控被控人士

最後，都係要同記者朋友講聲辛苦曬！記者朋友一直都企係我地呢一邊，呢樣係要比番credit 你地

其實BBC 駐外記者人工唔係想像中咁高

你都冇理由問人喊左幾多次架...
冇人想知呀大佬...

人工決定左質素 印象係同保安相約

我一早係集中post都有講 唔明點解記者諗唔到

圍埋差餅仔交功課姐
你估佢哋老闆唔驚既咩

分分鐘打著黃旗反黃旗

小問大幫忙，屌

咁抵佢比市民鬧

商台記者？

啲問題質素真係差 浪費時間
第日有記者會不如我地draft個question list 俾佢啦屌

真係廢到喊

臨尾果個其實都高汁
幾條直線抽擊同迫到佢講到出口等如自我消失

雖然都知道佢係鳩吹人數，但係都想知係點吹出黎，起碼下次識得煲大個數

11哥想知

今次無官員需要下台係咪反映問責制名存實亡

難得TVB今次問呢題問得幾好,但條仆街又答埋啲完全唔撚關事嘅嘢

其實BBC真係有自費programme俾本地新聞系學生去暑假學習交流

呢度無人知bbc好多偽中立奶共蝗記者⋯？
今次只係太大件事做返本份，平時不斷親中

standard